原來連登仔咁支持政府「抗疫」

做乜咁聽話走去打針，仲要打支潛在副作用有幾多都唔知嘅嘢

打唔打BIONTECH, 自己諗

真

呢張相以及呢段嘢又大派用場

一個疫苗就露出馬腳

打疫苗死ge唔抵可憐

黃藍是政見，抗疫是良知

香港人齊心抗疫

其實你自己打緊啲咩針你真係唔知，既然相信有deep state,點解唔信港會拎支那疫苗當biontech 比你打

各有各做

我唔會打
但點解打非科興疫苗係支持緊政府？

個邏輯同戴口罩勤洗手=撐政府有乜分別？

lesser evil啲friend
話你遲早都要打 不如打隻來佬貨

咁你點樣確保到你打嘅針係「非科興」？明明呢個政府都唔值得相信，點解仲要信佢「為己為人」佢哋去打針

連登上班台都好多post 關係投考公務員

樓主唔好咁認真